有冇巴絲有興趣學素描

想搵有興趣既巴絲一齊培養喱個興趣

有呀 不過自問無天份 都係算 成個智障咁

細個學過，中學停了

十年後畫返，畫嚟冧女，而家每個月畫一幅俾女朋友

覺得自己而家畫到不倫不類 但條女鐘意

你係咪想講養貓

素描講努力
我係中學叫做學過下，但出左黎做野就冇接觸過
我都係好新手嫁 要由頭開始
最重要係有心學

人體掃描

我都係細過學過 而家冇
咩冧到女嫁

Btw我係覺得人生需要啲興趣，如果唔係好行屍走肉

點解會諗到養貓

我就想玩左風景先
因為得閒可以周圍去下畫下當地既生態

無學過 好想培養一樣興趣
唔知自學得唔得呢

自學唔係唔得
我自己都會買下書睇同試畫
但都好似差咁啲咁

但係去邊學好

有無邊本好？
想睇吓係咪真係有興趣先去學

去邊學比較好 ?

靜物開始好啲，簡單啲先啦
由一個蘋果 一棵花開始
跟比例，構好個形，搵光點暗點，再用線條疏密去表達光同暗。慢慢𢭃出黎就靚

我自己有教細蚊仔畫，你哋可以試下由啲簡單啲嘅線條練下先。
耐性丶專心丶控制，三樣都好緊要。

冧心女講心機

畫蘋果係必修。好似呢幅咁，光由左上角打落去，可以見到蘋果左邊線條疏啲淺啲，右邊深啲密啲。
果陣學畫素描只用B同2B，深淺色不在於筆種，在於力度控制同線條密度，呢個基本功要練

好問題
我會先上網搵下自己果區有冇畫室可以學素描先
另外我發現香港藝術學院都有得學

睇上面回覆

其實我覺得冇話邊本最好,你應該要睇邊本適合自己
我買果本係教畫靜物開始去到教比例,穿透畫風景

你岩
但冇咩基礎好難畫得靚 所以想出去學

巴打你有冇開成人素描班
點由簡單既線條開始？

點冧 變左溝女post

巴打知唔知邊度有嗰啲可以俾你自由畫而又有啲人教下你？
自己有幅畫好想畫 但乜都唔識要人教下

留名，想一齊學
中學有學過，到而家大學

留名求晝室介紹 想學油畫

一齊學啊
難得有伴

我都搵緊畫室

想畫

素描想畫人像
想學油畫畫風景

想由基本學起，我覺得 藝靈畫院 幾好的
跟過黃來老師學油畫兩個月，真係會有技巧教到 一步一步教 唔會學壞手勢最重要

how much

就嚟grad超忙，冇位再加堂喇。
通常我會叫學生練下白字畫直線，唔好斷下斷下先。
之後就試下排線，之後練密度同陰影。

我都唔知 我之前係 HK ART CENTRE 跟佢學

得罪講句如果要人教已經冇咩天份

有冇素描學

忙完收唔收學生

你可能講得岩
但如果因爲要人教就冇天份喱個理由而咩都唔去學
咁你咩都唔洗做

有興趣啊

我覺得有冇天份都需要人教，我以前一直有畫開畫，一去學油畫好似比人點醒咗咁，有啲位我知係會有光源，但原來咁畫會好啲
同埋藝術都可以係興趣培養
有時真係唔洗講有冇天份

好似得 水彩 同埋 油畫
不過畫室真係唔好立亂報
導師可能識畫唔識教，有啲仲可能只係畫得一般但初學者未有能力判斷個導師嘅實力 就學壞咗手勢

可以睇下本書叫刻意練習 講得幾好

好想學 一直想搵隊友
樓主組唔組團

有團想JOIN

我去書店望下先

我組
但而家lihkg有冇pm功能

一齊

我join

開左個tg gp
有興趣入住去先